[有直播] 21/4 20:00 港超聯 - 東方XX vs XX南區

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 旺角大球場

= 支持東方
= 支持南區

今季「中銀人壽香港超級聯賽」即將邁向終點，衞冕的東方龍獅今晚8時於旺角主場惡鬥「3哥」冠忠南區，面對爭標勁敵傑志亦步亦趨，這支港超「一哥」已不容再失。不過冠忠南區2017年保持聯賽不敗，而且近10場聯賽僅失4球，為破南區城牆，東方龍獅主帥「牛丸」陳婉婷已準備死球戰術制敵，務求力保榜首優勢。（周五晚8時直播）

東方龍獅在上輪聯賽僅能賽和理文流浪失分，現時僅領先次席的傑志1分，兩軍在煞科日正面交鋒前，今周各迎關鍵爭標前哨戰，傑志將在明午惡鬥南華，東方龍獅今晚硬碰冠忠南區後，還要在下周二晚的亞冠盃分組賽激鬥廣州恒大。

主教練陳婉婷坦言衞冕聯賽任務當前，需暫時放低亞冠盃後顧之憂，為求專注備戰，前日更全軍拉隊到酒店集宿，對3分志在必得。「牛丸」表示：「雖然一旦失分而傑志又能贏波，我們仍能在煞科戰決一生死，但是對心理優勢及士氣而言，自然希望能一直領先到底，故我們今仗必須保持積極態度，務求贏波坐穩榜首。」

鞠盈智弗番死球破關

東方龍獅於首循環聯賽作客及銀牌4強均能擊敗冠忠南區，不過後者仍在2017年保持聯賽不敗，近10場僅於兩對理文流浪失掉4球。相反東方龍獅後防時見不穩，早前連續在3輪聯賽失掉9球，直至上場足總盃4比0大勝九巴元朗，才稍微止血。不過「牛丸」強調仍未足夠：「已與球員檢討過該役下半場的比賽態度，加上南區多了馬高斯在前場停球，進攻多了板斧，我們必須做好防守，抵擋他們的快速反擊。」相比下，東方龍獅的前線彈藥稍讓「牛丸」放心，除了老牌射手基奧雲尼場場有波入，中場指揮官鞠盈智也逐漸回勇，面對南區城牆兼大有機會遇上雨戰，他的招牌死球勢成破關本錢。

Ricky：絕不放軟手腳

冠忠南區在勇闖足總盃4強後，以目前聯賽排名已可穩奪季後附加賽資格，不過主教練鄭兆聰（Ricky）強調仍會在聯賽全力以赴：「球隊未試過取得第3名，當然希望可以爭取歷來最佳名次，向贊助商及球迷交代。」

冠忠南區今季曾連挫傑志及南華，惟今場除有中場新星劉學銘停賽，後防主力比圖亦因傷「收咧」，Ricky坦言贏波有難度：「東方及傑志的整體實力的確較強，難怪這兩季聯賽也是由這兩隊跑出。不過足球是逐場計，希望今場攞得幾多分得幾多。」

預計陣容：
東方

葉鴻輝
曾錦濤 羅拔圖 米曹 黃梓浩
迪高 白鶴 鞠盈智
勞高 洛迪古斯 李康廉

南區

謝德謙
杜馬思 加拉度 史必
沈國輝 迪基圖 陳港斌 許宏鋒
梁子駿 基奧 蘇沙

牛丸vsRicky
輝vs謙

今晚隨時踢唔成

預測 東方 0 - 3 南區

雨戰對東方冇乜著數
南區靠死球就落雨都唔怕

墓臭

天雨路滑，東方亞冠傷一兩件就橙

25號都輸嘅喇...

一陣水浸就好笑

ff旺角場有得和波攬炒

我怕門口有班支那仔以為自己同伴落黎抗爭跟住on99喺度炒哂車咁抗議多D

入唔入場好 大雨到咁

又有得感受下偉大既旺角場漏水設計

記得兩年前有場波踢踢下大雨個蓋有同冇冇分別自此以後坐龍門後算

我7點再決定

觀眾席樓梯可以睇到迷你瀑布

帶左電腦返學

又醒起有次有個廢老差d跌撚死俾其他廢老恥笑仲要係85分鐘走人全世界望住

受傷可以告康文署同足總

清一色負皮

港超聯嚟到最後2輪賽事，好緊張呀！星期五（21日）就有一場東方龍獅對冠忠南區，主隊要繼續保持喺積分榜前領嘅優勢，呢場當然會以3分為目標，但係客軍踏入2017年之後，喺聯賽保持不敗，攻守表現非常好，令到呢場大戰極具可觀性。咁嘅戲碼唔係唔入場啩?不過唔得閒入場都可以睇直播，呢場為大家講波嘅係李健和同同邢安邦，大家記得睇直播期間，喺度留言同兩位評述互動吓、吹吓水，同埋選埋「仁和堂MamOfTheMatch」呀！

收看直播，手機用戶請按東網港澳APP左上角的直播ICON；或按以下港超聯直播Link：

十卜東方 東方必勝

邢安邦夠唔夠料講英超

今晚東方贏 聽日傑志輸

【Matchday - 東方龍獅 對 冠忠南區】

《如期舉行》

由於天氣逐漸回復正常，今晚「東方龍獅vs冠忠南區」暫時將會時如期舉行，不過天情仍然不穩定，前往旺角場欣賞這場大戰的球迷，緊記帶備雨具。

#冠忠南區 #冠忠巴士 #港超聯 #發放正能量 #堅定決心目標一致 #unityisstrength #wethesouth #southforone #Matchday

要失分，不了。

0正評 9負債

有無清覺得
東方 = 毒撚
傑志 = MK
就算毒撚幾有能力都好，啲女都只會鍾意MK仔
因為MK仔望落後生又玩得

港會=洋腸

南區 = 羅賓漢
劫富濟貧

垃垃=貧苦大眾
g持垃垃=g持港人

垃垃=刻薄貧苦大眾

駁唔到

垃垃=貧民區惡霸，專欺壓貧苦大眾

其實佢好似唔窮

旺角冇雨

今晚可能多返d人入場

good

Ricky 一定唔夠牛演打

發覺呢期多左偽東

冰個

打交一早贏左1:0喎清

U and villageshort

1個正皮
係咪贊B

打邊爐去咗footballtrend睇BB衫

爸爸唔好唔要我

LM睇村短話我戇鳩/派膠比我

入場睇南美聰

輸撚硬 私家雞

馬高斯後備

1 葉鴻輝 [C] [GK]
2 米曹
3 迪高
4 白鶴
9 洛迪古斯
11 勞高
15 羅拔圖
21 曾錦濤
23 麥基
24 鞠盈智
30 黃梓浩

16 何國泉 [GK]
7 徐德帥
12 曾至孝
13 謝敏榮
17 李康廉
22 基奧雲尼
29 梁振邦

裁判員: 廖國文
助理裁判員1: 羅銘亮
助理裁判員2: 盧鈺明
後備裁判員: 吳超覺

係，底嗰行後備名單

宜家先起到身

8:00 ABL FINAL GAME3

現場直擊
黃梓賽前直擊受傷

基奧正選

ricky咁夠膽用兩個用波球員打中場

1 葉鴻輝 [C] [GK]
2 米曹
3 迪高
4 白鶴
9 洛迪古斯
11 勞高
13 謝敏榮
15 羅拔圖
21 曾錦濤
23 麥基
24 鞠盈智

雯b俾料100%準

學銘呢？

今場好大機會決定邊個係今季最佳keeper

南區放水俾東方

Ricky在下一盤很大的棋

南區中場冇人掃波 又讓賽

少人到呢

看台濕唔濕？

阿文幾型仔

濕

白鶴

幸福金點睇白雀mvp

學銘要坐看台

R屎忽

😢

東網換左youtube link
第一頁果條唔Work

停賽

南區堆日狗煩撚到

南區球迷叫外援球員名唔叫英文把撚咩

南區仲嘈過東方...

又轟得幾靚喎

牛丸有冇濕到

東方又贏

見到Ricky 濕哂
嚇到瀨尿

撞鳩牛演.gif

禾刀國

咪嘈啦

出勞高都唔出基奧雲尼

現場有人大叫屌你個戇鳩仔

入座率4000%
計埋睇唔到嗰d

聯賽重要啲 亞冠都出局啦
聯賽唔贏點踢下屆亞冠

狗志

of course 再失分就玩撚完架啦

恒大宜家都出主力踢緊

打氣方面南區暫時領先

Kim識聽？

4000%咪266560人?

我哋香港球證係咁架啦

甘都叫冇犯規 好野

亞冠呢d只係二線比賽

史必送麥基一程俾佢爆

南區

旁證

乜錬鈁有人打氣

差唔多喇
開埠以黎對香港波有興趣嘅應該再多d添

諗起上星期去深水埗
淨係聽到兩邊啲鼓聲好嘈 完全聽唔到叫聲

陸運會打氣方式

feel到呢場0-0

陸運會最多咪就係敲Office用蒸餾水樽
佛山個鼓嘈到呢

井

麥基

謝四

我地學校有社用過鼓
不過一個朝早就爛鼓皮

話時話今季無乜人投麥基

投左比禾果 sorry

元朗主場會攞龍舟鼓

歷史文物？

喺度諗港會d高層點解唔叫哂班投佢

把握機會嘅機會嘅能力嘅機會嘅能力

花媽

內母

啱呀 聯賽點會留力呀

出得靚

咁講，佢同米曹都係亞冠後先開始爆，康廉今季堅抽fit, 暫時最後一個位我都係偏向揀康廉

隔離係咪內田老婆

對手係11定12場聯賽不敗 唔用主力贏撚到咩
雖然我覺得真係贏唔到

係啩
如果唔係點會同花媽咁熟

唔俾係內田個家組/妹嘅

唔知呢

咁樣交後
打假波

燈

souza

...

頂，投左俾roberto

Sosaaa

內田功勞大

bigmac唔好反燈

仆街 輸緊

羅拔圖

roberto

東方cup 是100%

彈得好靚
如果蘇沙冇走過

Gerrarto

艾維斯.mp4

東方反cup只是時間問題

souza入親波都有如果論

唔爭在跣埋腳啦

Ha gi ming

屌 子彈 哂鳩哂

左羅

子彈

又嚟

羅拔圖良心發現 respect

真係太可惜

子彈係咪又想做禁區王

葉雄輝唔係企得咁出未必失

有冇人update下比數
睇唔到場波

原來錬鈁班後衛驚壓迫

55

子彈
廢得只剩下速度

中場華費基本穩膽 黃洋AV都好多票

東方0:1南區

但華輸緊

佢呢種岩曬港隊用
一條友搞掂囇

我投曬你講果4個

咁似某個大港腳

暫時中場係 李費黃林

我以為麥基會好似av, ky咁靠名氣搭夠

早排仲大把人吹奏子彈

計波台就做硬足球先生 我見差唔多每個巴打都有揀佢

杜奥巴冇咩用

黃津同AV邊到值

一直垃圾

出名唔識單刀嘛 名氣嘅嘢只會對傑志嘅港腳、陳俊樂同葉鴻輝有用

咁都入 屌

林柱機默默耕耘 連提名都無

Logo

Yo

垃圾防守

我嘅鐵膽，鬼叫我都係踢開防中

牛榮打本地真係好夠用

靚波

好彩唔是聽哥 唔係水洗都唔清

菊花呢下靚到

節奏慢咪啱佢囉

勞高係咪就俾人雞專登去錫會章？

但都34 了

美帝鋒＋史必嗰邊真係弱點

前3 後3 表表者

左右兩邊長傳玩死南美聰

佢同美路是旦雞一個囉，勞高係衰獨食

有時呢啲咪冠軍相，就係好似點都贏唔到咁

LET GO 南區 LET GO!!!

正路都要出嚟接回傳或者解圍直線㗎啦
呢球落點刁鑽無計

子彈入港隊.txt

咁撚樣輸角球

雙艾同膠鵬除外

有料到

agger

主席唔錯

呢啲出名廢

謝德謙幾好

艾華頓除外

墓臭爭頂有冇贏過

咪好似幾年前傑志咁
踢到碌柒咁都贏到波

屌你咩 咁撚入俾人入

屌你老母

垃圾後防

屌

LUGO 行運超人

有無咁靚

怎樣防守真係趕客

屌你東方d閪波真係有閪運

南區19號

好撚無癮 又係隊垃圾負鳩碌咁贏

仲話雞no goal
今年最做到野果件黎

冇比圖冇學銘，防線即刻變到榜尾三傻級數

xxxx xxxx xxxx xxx

狗志：勞高做到野 續約 !

盡左力救啦
又洗

盡晒力啦陳港斌

亞冠隊實力係高D

所以抵俾人反

仲要自讓多個杜馬思

No goal 打港超夠做

但高個個冇得踢亞冠

冇自己撞入去算係咁

兩隊都亞冠隊

亞冠級數
我東必勝

睇錯sorry

南區今季對親中場勁嘅隊都冇優勢

究竟元朗防守廢d定南區

唔識mark佢姐d人 金東進可以mark到佢一棟都冇

agger
已經又踩後又後腳

如果要派膠係應該要問點解淨係得佢一個護空門

屌你呀

咁咪係囉
一個連港超都sm級既人都唔講

流浪果場都得啦

你估12車仔啲護空門咩

港超得傑同bond mark得死佢

Btw 南區中場係迪基圖同內田
零防守

反應如電 攻極唔入 擺架大巴士

真係完全冇影

陸志豪換迪基圖
杜馬思換鋒/港斌
馬高斯基奧

其實佢死左腳但唔知點解仲唔mark實佢隻左腳

南區d防守好鬆散

因為唔識防守

日本人淨係識打順風波

杜馬思 加拉度 比圖
真係勁幾級

寧願佢推史必上前一格，後面出杜馬斯

唔係既
老實
佢都唔係踢呢個位

同jolibee睇緊
好靚仔

奇雲bond?

直接輸三零

南區明明最勁死球
而家咁樣輸

南區留力打足總盃？

唔驚啦
咪又係

又有得踢!!!

有杜馬思比圖會輸就奇

其實好簡單一件事
南區讓左4-5個主將

但東方都打到舊屎咁

唔係要爭第三咩
西波南萬一聽日贏

呢幾年邊隊唔係打到PET屎咁贏波

又有得睇黃洋黑人？？？

半場又有門仔睇

第三第四有分別咩

擺大個頭啦，東方呢排後防咁差，唔好杜馬思啦
志豪、馬高斯、梁子駿，駁火鬥扑傻瓜

cut撚咗

聯賽排名獎金多D 同少D

東方個種西法
係明知勞高基奧雲尼勁
其他人都係垃圾
都守唔住

東方真係靠前面攻 今季都失左20球 衰過南區大埔

求比分

頂cut左

岩岩東方 2:1

基奧都話走位飄
no goal就真係死左腳mark實就得都唔識

唔係傑志豬
一早傑志贏哂完左季啦

其實子彈除左快重有咩用

洛賓都係死左腳

失個球比南區真係好撚關鍵

法國班連登日狗趕走左個靚女
搞到我無得J

mark實就得

麥基都換走埋

和垃圾立呢

車車有入場

巨人殺手呀

？

係咁架啦

diego右手有傷

大少姐唔好再咁著啦, 咁樣入球場好危險

南區唔出學銘中場無人識守，會唔會變相幫學銘拉票

其實係咪港超球隊做單對單防守訓練唔得呢
協防反而問題唔算太過大

有鬼人識睇咩

圖呢

梅拿都話走位飄
洛賓就真係死左腳mark實就得都唔識

日本仔...
唔講都唔知佢有出

諗起飛馬BOND 釘死左費蘭度

界限街看台果邊好多反東

其實想覆隔離Post

起碼流浪做到呀
第一球美帝鋒追咗入中間史必又冇去補番no goal個位
第二球得一個陳港斌衝埋去護空門

輸鳩埋

垃圾防守

可以離場食野

diu

個直線靚撚到

繼續溫書

今日南區西得好緊要

等睇西波南聽日做野

攞到咁盡

respect

菊花三球都關佢事

史必可能唔熟呢個位

迪基圖廢到

轉睇ABL

牛丸：

南區咁既攻力 入到波都偷笑
又墓臭 又子彈

反而嗰球我覺得美帝鋒冇必要標入中間

真係有練到出波
希望下星期二唔好腳軟

都唔會出佢

第一次聽到日本仔

走啦迪基圖

仲唔換鬍鬚佬

個波開左，你影後備席做乜

有d 怕南華踢場好波贏傑志豬

肯定然

入場

做咩今日唔出馬高斯？

我分身會入場

其實冇錯既，快好多

100%嘅波

吹返轉頭？

將軍澳南傑對決
一次中國輝飛boot 畢特紅牌 南迷畀你贏畀你贏
一次球霸挑釁拳贊被叉頸 然後拳贊挑釁球迷 大鳩頭做和事佬

兩次都經典

垃圾基臭

牛榮要注意下唔好舉高手 一場兩次啦

過幾日就會喺禁區做同樣嘅嘢啦

嗰個聰頭黎
牛榮一早俾人放甩左

預5:0啦

0:5先岩

小禁區戰術

終於識收主力

alan撚死球場領袖

過兩日又係含大殺手聰頭嘅表現時間 咁耐冇踢 抖足精神踢

東方今日最佳球員 基奧

死火倫而家去左邊

換走蘇沙 放棄

雞咗未？

已經冇晒人睇西波？

打架未

RJ

米曹手勢係咪叫人過黎含

懷念佢衝出黎屌球證屌球員

第一次見人用冰敷J

老母一望moon就見到米曹RJ

含啦含啦

人地老母

點解仲有人嘈點解唔係馬高斯換基奥

訪問牛丸

yennie定淆演

牛丸正好過
一路坐你一路講波

全場波最好睇係yennie個波

坐南區個班連登狗柒撚到

Who

巴打你好靚仔

我坐界限街

東南(區) super 3500睇 在線觀看

日狗post

咩日狗post

冇入場你又知